留唔留意到 幾乎每次撐警吹雞都落大雨

校長個次又係，今日又係

個天都叫你翻屋企呀屌

皇天撃殺

我都留意到

皇天擊殺

個天:「躝啦屌你老母！」

等睇皇天擊殺貪官賣港賊

我都想講

天有靈

準過天文台

次次我地就唔落/落兩滴/散左先落狗屎

肥媽阿叻果次都係

希望今日行雷劈死班狗

唔講唔知今日有撐警

教師集會進行中

真，不荷蘭叻話個天感動到喊

留名等睇聽日風和日麗 陽光普照

班廢老淋病左 , 快啲死

琴日都係開始散先慢慢落兩滴

本身都唔記得今日有撐警 一行雷落雨我就記翻起

最大問題是 817 都有紅土

希望到時港島 黑雨

九龍無雨

唔洗普,淨係照鳩死班狗就得

五雷轟頂

連累埋教育界遊行

次次都話個天感動到喊，下面果班係度叫加錢！

屌，我係班撐警就等我地一吹大雞就搞集會，真攬炒

真心每一次都係

仲落到好大tim

淋死班仆街撐警

但而架教師大遊行緊

唔係聽日咩？

可惜今日淋錯良民

今日有817教師遊行

然後第二日遊行會好天先搞笑

班老師好慘，睇 live全部濕哂

俾佢地累死班教師

又真wo

落大d

藍絲
搞到落大雨

佢地張poster叫人帶雨具

除左落雨仲有行雷
上次我都諗會唔會劈死件

唔知會唔會行雷

激到喊就真

如果係反送中落雨咁係咪代表天都哭了

係

正想講

btw唔好攪到我地紅土，快撚啲完咗個撐警，到我地果時就好天

今日都有教師遊行架

巴打我岩岩都開咗嗰一模一樣嘅post

搞多d 早果排熱撚死

淋病

然後第二日示威我哋就唔凍唔熱 涼涼地吸晒所有人出黎

同佢撞期就要受埋

譚伯呀校咩長

個天都想一野劈死佢班冚家剷

睇黎聽日又會好好天

個天都睇唔過眼

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推

佔領Facebook
走出同溫層，日日做文宣

輿論戰

貨幣戰

輸出革命

支爆文宣

諜戰

打擊TVB廣告商

天滅中共

抵L死

仲要係狂風雷暴
天滅中共

啲廢老咁樣淋法淋死曬佢地

Btw快撚啲完撐警啦 咪搞我地紅土

到我哋出場都晴天多

無論雨怎麼打 打到韮菜都開花

11:00 有教育界遊行，俾撐警嘅天氣拖埋落水

落雨要加錢啊

洗滌心靈play

最好五雷轟頂劈撚死班仆街

好邪門 天意

想睇局部地區雷暴

818

不過依家教師遊行緊

係咁啱定有原因？

係喎 咁轉場3點半 海心公園見！

今朝仲行雷 嚇醒左

天有眼，E班人等天收

比佢燈死

等睇皇天撃殺

加錢呀，屌你老母

其實我有d想我地行即時候先落兩，等啲tear gas冇咁勁

維穩費又要求加碼，加速支爆

天有眼

上帝都撐警
Hi到潮吹

尋日香港好多地方落暴雨 遮打一滴都冇

今日落咁大，聽日一定好天，所謂暴雨不終朝。

教協行緊呀

明明最近都冇咩點落雨

然後次次示威者個日都好天

行埋雷避死班蛋散就岩

警方琴日話因為討論區流傳有衝突，所以出818反對通知書。 敢下次啲咩撐警集會，流傳下搞衝突，睇下會唔會對撐警集會出反對通知書

仆街熱到on9 我仲要次次都去維園撐人數

皇天擊殺賣港賊！

企開啲啦屌你老母！

天滅撐警

連累班老師

pish

剩係港島落好喇，九龍有紅土遊行

天怒人怨嘛

次次都係

又要加錢喇

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

累埋d我地同工

可惜連累左教育界

天滅藍絲！

仲有紅土

正想講

真．大台原來係個天

留意到

公司個深藍女同事 話今日去撐警
仲話會print啲紙 派比班人
印住 我支持警察 打我呀
咁話喎
各位咁啱行過見到可以打撚柒佢老母臭閪

最好俾雷劈死幾件

唔係散水撚，咁紅土行完好返屋企瞓覺，夜啲撐警再劈佢老母啦

陀衰家

推
818 大家一齊出黎好嗎？

笑死

叫班撚樣去非洲撐警，分分鐘解決埋乾旱問題

電能死班仆街

係呀，個天都唔鍾意佢哋

之前第二次撐警已經注意到，但D人話我諗多左姐點知次次都係

皇天擊殺
請善用不推文回覆

真
搞活動一定唔可以同撐警同一日

真心😂😂😂

抵啦dklm

人在做，天在看！連個藍天都吾鍾意班藍絲

尋日晏晝天馬集會又係落大雨，夜晚一到我哋集會就無雨

平時都唔落
遍遍呢幾日又行雷又閃電

等睇聽日陽光普照

九龍一定要好天呀

真。攬炒

黃雨已落
紅土嗰時間應該無乜雨

不嬲都有雙重標準，佢地唔會理我地

5點紅土完 之後就可以劈

唔好打飛機
我地仲輸緊

佢地的能量太混濁

下晝出大陽

太

道法諸天佑蔭這變改

佢地on9姐 唔識睇大交合

今日紅土

818

人在做，天在看。皇天擊殺

累埋今日教師遊行

上次教院天朗氣清
但港島又落雨又出太陽

圍威喂

琴日度度都有雨
就係遮打花園無雨

仲要次次第二日遊日冇雨

係喎

818維園見

唔緊要 老師頂得住風浪

Yes. Everytime.

九龍已經停雨雨

晏啲重有紅土呀

天怒人怨

我都留意到 我地既遊行基本上都無邊次係落雨
次次都好好天 成日係到諗 係咪真係咁有靈性

最好就行雷劈死班假愛國人事

希望落一陣停雨之後哂到仆街
成班病撚死哂

正解

我信蒼天有眼

一定係六位手足係天上面發功

又係喎，個天都憎鳩佢地

818 請大家唔好咁快忘記之前發生嘅事

係會曬撚到仆街

團長萬歲 🍡🍡🍡

劈撚死班仆街藍絲狗， in 老天爺we trust

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

屌!! 叫佢地開黃遮

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

宜家土瓜灣無雨

做壞事上天知道

我記得有一次係撐警落大雨
第二日我哋遊行都陰天但差唔多夠鐘行就岀太陽

最好行雷落冰雹劈死哂呢班賣港仆街冚家產啦

次次都係撐警落完雨，天氣晴朗就到我地遊行

攪鳩埋我地紅土手足呀嘛

818 都係落大雨
但係維園見 塞爆300萬人先好講野

可能個天都同你講今日唔啱搞呢

信唔信聽日好好陽光

成堆廢老抵抗力咁差，咁樣搞一搞隨時冇得醫

818 維園集會見 純和理非

Tui

應該行埋雷閃埋電

唔通連個天都唔鍾意佢地

天譴

人神共憤

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

天有眼連個天都睇唔過眼

其實佢三次都有落

連個天都唔鍾意

次次到我地出黎遊行就好天，皇天有眼

呢兩個月都係拉, 每次真香港人行動都唔會有雨, 609 612仲有上次8號風球又係星期日就冇雨
係今日教師+紅土先破例....不過晏D撐警....陀衰家

淋吓班垃圾係

因為有我天氣之子

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

累人累物

比天收囉

見到你班撚野傷心到喊

警告緊佢地準備俾雷劈

皇天擊殺 報應繼續嚟